我本人 明白什麼都總有限期

張敬軒？

其實你已經是閒人 去到我本人既程度 拒離放低都差唔遠了

人何苦要抱著清醒進睡

無情地對世界說他算是誰。

送我歸家有何用

樓主今日痾咗屎未